香港人最叻就係感動自己

美麗的香港人
個朵咁猛，我係林鄭都怕咗你哋。

和平？和閪咩一日唔衝咪一日唔會有改變